女子瀝源邨寓所上吊亡

沙田瀝源邨榮瑞樓一單位，中午近1時，男子報警指其50多歲妻子，在寓所內上吊自殺，救護員到場證實女事主已氣絕身亡，警員正在場了解事件。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288

更新時間：20180521 14:53
女子瀝源邨寓所上吊 丈夫報警救唔番
更新時間：20180521 12:34
屯門柏麗廣場男子墮樓亡 女親友抱頭痛哭
更新時間：20180521 09:31
男子東涌墮樓亡
更新時間：20180521 07:14
歲老翁疑因病厭世 住所墮樓亡
更新時間：20180521 06:53
男子疑工作壓力大 住所上吊身亡

屯門建生邨仲有單

Fuckung crazy

痴線一日幾單

今日做乜尻

捱唔到香港濕熱

這就是香港

有時真係好想死
但係又諗唔到咩原因

勇者， rip
重刷未必壞事